好驚冇工返，俾我返工啦

搭鐵等左好耐都未開

點解塞鐵會仲有效過塞路面架
求下你地搞番星期六日呢

我老細見我遲半個鐘已經對我微言喇

同埋搞番 和你返工 活動咪幾和平，
係路面行，對鐵路又冇影響。

我要養家架

反正今日交通咁順，不如組隊去中環shopping

香港呢單搞唔掂，以後日子全家受害

係，你啱

咁所以，
同埋搞番 和你返工 活動咪幾和平，
係路面行，對鐵路又冇影響。

咁你早啲起身 搭頭班車

哦